{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 감자펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、一部のペンションはペット同伴時に入室をお断りすることがあります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際は、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューの利用案内と駐車場の有無、そしてペンションで楽しめる活動も紹介しています。 スキー用具のレンタルやリフト券の提携割引も可能で、ご利用をご希望のお客様は事前にご連絡をお願いしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約の際に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、一部のペンションはペット同伴時に入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償について教えてください。",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや駐車場利用案内もしてもらえますか？",
            "answer": "バーベキューの利用案内と駐車場の有無、そしてペンションで楽しめる活動も紹介しています。"
        },
        {
            "question": "スキー用具のレンタルやリフト券の割引について教えてください。",
            "answer": "スキー用具のレンタルやリフト券の提携割引も可能で、ご利用をご希望のお客様は事前にご連絡をお願いしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 697
    }
}